中環有手足被捕！！！！快去支援！！！

屌有衫恤友幫手捉人

岩岩有係西裝友拉住個女手足比甲由拉

中環手足

係 中年 白西裝 有無人cap到

仆街拉著個妹妹唔比佢走

up

啡色衫女手足俾條仆街西裝友捉

屌佢老母我都見到

RTHK32台

打鳩佢

同求

藍色呔

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

屌太濛睇唔到樣

佢捉住個女人隻手，搞到佢跌咗落地

仆佢個街，幫狗拉手足！

咁都人都唔救人 中環唔罷工嗰班真係冇得救

尋日睇LIVE 見到已經有西裝便衣..

睇到我即刻火起。一定要mark實個恤衫友

中環開波

救人啊屌
十幾個對幾百個，都得個走字
前線唔係condom啊

中環人今日開始清醒了

叫完口號未 救人啦

清條毛
得個睇字，又推手足去比人拉

13:17:45-13:18:00 條西裝友 搵人cap gif

佢喊緊。。。
其實佢好勇 衝去救人 點知得佢一個衝

食花生等於推手足去死
點解仲唔明

圍撚死佢地

幫推

屌那星 一拳打落去啦 拉住人做乜春

有無再高清d

要括個支那狗出黎

push

唔停中環
無法午膳時間增援

dqlm 衣冠禽獸

救人

⋯ 屌屌 推呀！

Push

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

推

冚家產，等起底

唔好起佢底呀

依條仆街

搵到就火魔法啦

Source: Tg

似狗

有冇地址